跪求有良心既港鐵職員將太子站既cctv backup然後send俾傳媒

屌你老母死黑警
趕走哂班記者唔俾影
仲要咁耐都唔肯放人出黎/送去醫院，一定有大獲野發生
黨鐵一定會幫黑警掩口
求有良心既職員一定要backup呢幾個鐘既cctv
再send俾傳媒煲大佢
唔好俾班恐怖份子走甩

1

2

3

4

5

6

Push

7

8

9

10

Cctv 俾班示威者/或者 臥底 噴黑哂啦，睇鬼到

封咗咁耐站乜都無晒啦

大家唔好淨係正評啦幫手推到有職員見到

唔好理，推咗先

應該唔會有 因為香港人正式泯滅人性

可能有漏呢有影到少少都已經好重要

推

大力啦你

黨鐵雖然仆街
但係我信有良心職員架
求下你地幫幫手

如果俾班黑警發現咁係有用既話佢以後都會用呢招

唔好俾佢得逞呀推

求whistleblower

而家都唔知啲傷者點，好擔心

話俾我地知香港仲有好多有良知既人啦求下你地

經理先拎到, 一般站長冇權

求經理出現

推啊

保住份工但係咁無人性有錢無命享架

求良心車長
小心行事

知道黨鐵員工都好難做
但係請你地為一班被恐怖襲擊既受害者討回公道

最尾送左去荔枝角站 個到會有cam

呢啲時候番唔番工仲緊要咩
肯企出黎眾籌一人一蚊養起你仲得

Push
救救班受害者

如果企出黎俾人炒咗我先捐五百蚊養你

屌太子拉咗40人呀

跟機
港鐵員工救救香港人

同跪 只求真相曝光

Retweet

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

要公開呢三個鐘既恐怖真相
救下俾人拉咗既手足

推爆佢

堆

push

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

請求你了。

元朗721 都係。

721 811 831

屌次撚次都係黨鐵
點撚樣先懲罰到佢

求下你地。

好撚嬲
好想清算班狗同黨鐵

求良心經理救救香港人

求求有好心人

Push 香港人幫香港人

推(sor 唔小心負咗皮)

我求下各位做黨鐵嘅巴絲，如果你哋知道啲咩就企出嚟啦
工冇咗可以搵過另一份，但係良知，公義同真相冇咗就搵唔返嫁啦

推，唔好放過黑警警

錄到少少重要情況都好啊

求下你哋 幫下大家
份工冇咗可以再搵
但cctv record冇咗 個真相就一世都冇人知
唔可以俾啲黑警隻手遮天㗎
有良知嘅港鐵職員 唔該你哋救下香港人

邊有可能噴得哂

唉

眾籌懸賞買片都得架

雖然都冇咩機會,照推

機會好細 聽同事講太子站控制室好藍

如果望住班市民俾人虐待都唔出聲要死全家

其實油麻地都好慘烈

有良心既唔該企出黎

就算職員都唔係隨便睇得CCTV

應該有一定職級經一定程序先睇得

又話黨鐵前線多自己友 係時候證明喇

【正視聽】咪中分化撚計！教你哋咩叫核爆都唔割！

可以拯救香港架

幫推

831 黑警恐襲

求下你地啦
你地都係香港人黎，係咪？

831 黑警恐襲
721 黑社會恐襲